近排邊間銀行轉按plan抵

岩岩過左兩年，用緊h+1.7 plan, 9成按，轉按依家有銀行係咪做到h+1.25？

Push

定息tim 啦 ching

做緊幾多ching